點解王杰咁似杜琪峰？

梁思浩又話係韋家輝將佢由台灣帶來香港，佢地3個關係都幾復雜。